廢老老豆話今晚睇好曼聯

過年嗰時話我揸住千幾個口罩把撚，
6 7月就唔洗戴 唔賣晒佢正傻仔~
頭先食飯話今晚曼聯會贏
多謝老豆